我有兩份工，你會點揀

一份公司做d電氣產品
係第一次做呢間公司
係做d對鬼佬客同對大陸廠
跟只係technical野
間唔中坐飛機去浙江d廠
有機會去歐洲同美國出差

第二份
呢間公司係第二次返去
第一次走因為唔like上司
但宜家過左咁耐，好似又冇野了
公司做電子零件
做Sales, 要成日出差，要去歐洲，東南亞及印度等
要meet target, 但老實講target meet唔meet到都係咁

你係我揀邊份工，人工一樣

就咁睇,兩份工差唔多
如果你真係唔再嬲舊上司就返舊公司啦
起碼熟環境

我都諗過
但新公司同老板同同事初步認識過
覺得唔錯
老板係鬼佬，傾過計都幾好
同埋返呢間公司free d

舊公司就少少formal d , 要著裇衫西褲

新公司
識下人

我都覺新公司好d
同埋返舊公司做sales, 要搵新客
其實我麻麻地鐘意呢類duty...

其他巴打有冇咩意見

答案係我兩份都唔揀，呢條好明顯係腦筋急轉彎，你有兩份工關我撚事

緊係新公司

返舊公司食回頭草
你無野唔代表個上司無野

咁又係
同舊上司都有出黎食下飯
都有講有笑
但都驚驚地之後唔知又咩事

新公司，轉下環境

好，多謝意見

你有得揀姐又唔係我

新工啦，始終唔好食回頭草

新，識多啲人，或者搵到機會又再轉更好既公司

做生不如做熟 你又唔知新環境

新工啦，回頭草不要食，仲要人工無變

識多啲人都重要，新工啦

人工差不多的話咪新公司
唔洗跑數

係
新公司唔駛跑數

對鬼佬free d